北角錦屏街三級火無人討論?

好近明園西街 福建幫重地

補醬油

冇人報導

慶福建幫賀國慶
自己間屋都燒埋

關心黎做乜，呢d土共自制鬧劇理撚得佢啦

關我撚事!

又想屈示威者恐怖主義

唔怪得有咁多bi bu bi bu

唔怪得成個下畫聽到警笛聲,
以為係班狗